[有片］對付廢老嘅方法

正！
應該尊重廢老！

推